(有圖) 唔好再話coffee似馬車

Coffee以前個樣係咁架
一啲都唔似

就算而家都唔似囉
佢個樣似弱智呀

但劉馬車都似智障

m巾?

個樣衰到

食屎狗！！！！

真心問點解有人會j佢

呢副body好撚fit喎

馬車以前好似Coffee囉

唔睇樣打j?

樣唔算差啦
行出街都屌打普通樣
係娛樂圈黎講唔算好靚

好撚樣衰 唔係有波就要J架on9

好撚樣衰，我屌埋你果份

可唔可以唔好再貼佢透m巾嗰張

話coffee樣衰既
請問你地平時食開咩女？

副body正撚到癲

好柒

400蚊貨色